［突發］浸大楊振寧堂宿生高空擲物

今早約7時，周樹人堂宿生會於賽馬會廣場呼叫口號（dem beat）
抵俾人掟啦係咪呀

DEM BEAT

比人掟鳩唔抵可憐